黃店月餅

大家會選擇大班冰皮月餅嗎?

黃店月餅list：

Source：

死LINK

我不是大班打手, 上年大班幫左香港出聲,之後被人打壓,銷量大跌.好少大公司夠膽出聲, 我想支持下佢

今年有咩款

今年有這些款式

係cctvb落廣告，不了

大班落tvb廣告